今晚尖嘴海傍嘅熱心靚哥靚女，我搵返個電話啦

係我呀，沿住個星光大道望名牌行咗2個圈搵電話嗰個呀，多謝你哋咁熱心，又想借電話俾我、又請我飲嘢，不過我個下真係飲唔落

但我哋搵返部電話啦！多謝你哋咁熱心幫手，下次有機會再一齊飲嘢～

好人一生平安

下次唔好咁唔小心啦

死開啦毒撚